健吾對193撥冷水，同時稱讚TVB藍絲萬綺雯

健吾暗指193串TVB，可能嚇走廣告商。
佢又稱讚藍絲萬綺雯 （曾公開支持新疆棉花
既藍絲）

健吾撈過界，反埋TVB戰線？

屌條友真係死唔斷氣

因為成日都有人貼上連登做曲線打手

條友算啦 垃圾

好煩唔好再repost佢，無人想知佢講乜

agree

請問賤吾你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢淨係識屌下d 當紅既人扮有見地痴名氣
垃圾禿頭尻

193 變黃?
本身都黃架啦

咪L理呢條垃圾啦

條傻鳩仲有無出903？
搞到我連睛朗都無聽

DONT MAKE STUPID PEOPLE FAMOUS
勿再轉移視線
拉

Don’t make stupid people famous

原來，健吾佢的確已經暗屌緊反TVB行動。

痴線，TVB有咁多慣性收視，我地唔理TVB，佢都未必會自己玩完。一定要反擊。

佢係分化撚風向標

（國難家書攪出大頭佛既李政熙，己經叫緊人唔好睇ViuTV)

唔想知佢啲諗法

thanks

葉鍵濠又出嚟獻世

佢幾時死

八婆怨婦咪撚po上黎啦

FAGGOT健吾爛屎眼

但睇黎昔日既白票兵，會將精力轉移去炮轟tvb戰線

屌作為gay都覺得同健吾同一性向好羞恥，咁鍾意唱反調咪不如去搵啲黑警走狗搞啦

我講緊好多打手幫呢D傻閪上黎連登開post

佢扮犬儒，實維穩
睇黎港共準備風向機器撐tvb

呢隻私怨乸怪唔好post 啦好唔好呀

佢同爛牙佬喺煩膠呢方面真係數一數2

有無廣告會搵呀葉生先
收皮啦

呢個真，如果唔係因為連登我都唔個健吾，陳雲，白兵，施永青呢埋柒頭講過啲乜

想睇下健吾既好朋友渾水有咩高見？
定係繼續做昆水 叫大家做黑會員
但俾埋晒啲垃圾出黎？

呢條陰陽屎忽鬼係 attention goose

條友不嬲 attention seeking !
唔理佢就係最好既回應 !

得罪講句, 會留意垃圾TVB D新聞都唔會留意呢條怨婦

佢好撚煩

藍絲都要討論?

都on9，193一向最表明黃立場。
佢條基佬健吾就表明藍啦

193 後生, 樣OK
健吾你條肥油廢中藍絲唔恨唔到架喇

噢

健吾同班死熱狗都係獨醒撚
一定要同主流相反先得

不嬲都話呀葉生同埋條熔癌係建制狗寫手
你估佢地吹奏孽瘤條腿係咁啱呀?

唔使理呢件藍屍啦

條陰陽屎忽鬼久唔久有人吹奏 笑死人

仲follow呢條友？
唔撚想知佢講乜

一早投左支

健吾條屎忽鬼除左藍屍熱狗，仲有咩人會睇

拉

算吧啦

依條友藍絲嚟嘅使乜理佢

其實而家仲爭熱狗埋位，拉隊睇tvb。

佢地幾個圍內成日都吹噓對方
成日抽OMDB﹑劉二世祖水
但就跪喺度幫紅既鄭志剛奶袋底

周顯(周觀微)
Henryporter﹑無神論者的巴別塔(劉正)
渾水(黃兆祺)
健吾(葉鍵濠)

知你咩料啦
健吾一直暗藍

Who?

變黃？即係佢本身唔係黃？

串tvb=黃，個邏輯關係係邊，純粹因為電視台競爭關係而串矮仔又得唔得

同你一樣

死基佬

今時今日 仲有人信健吾

越嚟越似689

死gay 佬好撚煩

三爺兩三日內多左差唔多3萬follower
廣告商唔搵佢就笨

王祖藍扮林病又算唔算變黃

依家索性搵返潘小濤返黎
唔知佢地係咪終於知道佢一黎收聽率即刻插水

本身唔憎基佬
但因為佢搞到唔係太鍾意基佬

同性戀真係多撚得佢唔少

btw
don't make fucking stupid people famous

仲有人睇呢條死基佬？

一聽撚到佢把鳩聲即熄

don't make stupid people famous la
垃圾健吾

現實中呢條友係好自卑，冇乜人肯同佢做朋友！

fb會係咁比人屌

我第一個熄機

整個健吾bot，見紅就反，見白就攬

咪撚再開佢post啦
賤過藍絲狗

條撚屌算鳩數啦成個八婆咁麻撚閪煩

星期日仲有佢個垃圾節目
把聲已經夠黑人憎
D內容十足怨婦

以前都覺得健吾可能偏激少少，但近期呢條仆街越睇越唔對路

ON9仔 POST佢上黎把撚咩
又幫佢宣傳阿?

死全家啦條撚樣
仲睇佢個班蠢人攬住一齊好行唔送

根本你唔post就冇人理佢

人地搵唔搵到關你撚事咩

呢條0 仔俾1 仔屌傻咗

好心啦 幾十歲仲要on9到幾時

睇過有藍屍讚健吾，李力持，高志森，黃永係香江四大才子

呢條友煩過乜咁

唔好理條八婆熱狗啦
廢人梗係講廢話架啦

藍屍認證
健吾唔嬲一向都係垃圾一個

facebook 日鳩日出post 都唔叫得靜靜雞啦

人地出晒名
佢仲on99抽人水

係煩到你呀咁

健吾條八婆...

Who

唔理健吾
但193冇變黃，193不嬲都係黃

拉

冇人想知佢做咩

Gay post

佢真心煩 成隻熱狗啄地雞咁

無人想知個無謂人講咩

順手串埋你地班人share佢d野
廣傳從中得到娛樂
所以根本不用理會

仲吹得郁咩

佢好鐘意quote d 對話cap圖 show佢啲fans幾感激佢，佢講嘅說話幾岩幾岩黎賣廣告。

同啲藍屍cap whatsapp圖扮爆料一樣

條友走去193 fb留comment

3爺黃到可以直接屌柒劉美君
收皮啦

健狗

叫有LIKE 嘅朋友退LIKE

扮friend

邊個like佢個page嘅應該驗驗腦

呢條仆街真係變撚態。乜L野都唱反調擦存在感，心理變態。

推

識唔識㗎？
萬2蚊係睇腳唔係睇樣

但依然有一群死忠，佢講咩 都覺得佢講得好有道理

佢覺得任何人都係無料

然後一班死忠撐佢，話佢講得好。 型呀

真係死基佬，成撚日扭屎忽花
黃又屌 藍又讚，然後講到自己好睇得化

同熱狗一樣
風向撚，別人撐 我反
然後俾人屌 就話自己睇得遠

193 真黃喎

“唔好問我 唔好問我 唔好問我 唔好問我 唔好問我 “

游學修學舌鳥起家都俾人話藍啦

媽呀好柒

典型 attention seeker

最煩嘅八婆叫人靜雞雞

吾吾吾你lo mo

五毛嚟，當然係撐藍

呢條垃圾過街老鼠